民陣見記者講解620行動

好靜，未必有好多人行動